"U mag geloven hoe blij we waren ze te zien," voegde Mevr Jennings, voorovergebogen naar Elinor, en spreken in een lage stem alsof ze bedoeld zijn door niemand anders, hoewel ze zaten aan verschillende zijden van de kamer; "maar, maar ik kan het niet nalaten om die zij niet hadden afgelegd zo snel en zo'n lange reis, want ze kwamen alle ronde door Londen op sommige zaken, want u weet (knikt en wijst naar haar dochter) verkeerd was in haar situatie.
